喂喂喂 瞓覺未？

夜啦 訓啦

未

咁幾時先去

老闆叫我做網上巡邏

我咸青口網上保安

做埋份asm先 仲有好撚多份

咁你加油 有排搞

唔小心到依家都未訓

都真係幾唔小心下

就快啦難得有私人時間

未訓

點解咁講

訓啦

因為慣左夜訓 明明冇野做都唔訓

未眼訓 近排生理時鐘6點先訓

我明 我之前都係咁

我都做緊fyp

好難調返

你依家都未訓喎

今日訓埋夜晚嗰份了
我啱啱醒

屋企人訓曬 好安靜 好舒服

瞓唔着呀

咁八卦做乜

夜晚係舒服啲 個感覺
朝早又嘈住晒

你好唔掂喎咁
成晚流流長 點過

咁呀 吹下水囉

想八下都唔得😢

應該要開翻學先得 要早起身就點迫都迫翻早D訓

玩動物之森

唔怕啦 r下水吹 打下機 煲下劇咪又一晚

不了

我開咗都一樣

近排對打機 煲劇 乜都冇興

溝女呢

點解仲唔瞓

咁癲

啱啱起身

返去再訓

而家留係屋企真係 日頭係每分每秒都有人講野
一個就Online lesson 一個就電視
兩個係到鬥嘈

不過都冇地方去 唯有忍咗佢

收嗲

返去坐係到好難訓得著 又嘈 最耐訓到20分鐘手腳痺頸又痛可能係我太廢 以前中學d同學可以一訓就訓到食飯 食完再訓就放學姿勢冇變過

ok

可能因為我企喺度都訓到所以體會唔到

啲女襯我唔起

呢段時間係難啲
如果真係等錢
搵住其他工返先可能好少少

你勁
咁有乜搞作

同男朋友呻完多asm
佢依家係咁幫我搵資料
叫極都唔訓

好事嚟

咩環境都訓到

唉
不過依家咁都冇辦法

乜鳩都冇 執下屋 睇下書 又或者做下運動 如果訓醒仲有時間既話

我都想我係果種唔易訓著嘅人黎 就算眼訓都係

所以我咪珍惜呢個黃金時間 不過真係訓～
早抖

呢段時期應該大把時間

咁都幾辛苦
你會唔會因為小小聲就嘈醒嗰啲

早抖

有無人失戀

唔會嘅都

咁一齊玩實體卡game

點玩

咁都好啲

魔法風雲會
好好玩

冇愛可失

幾好

關唔關你事呀

好少聽呢個

其實唔關